點解當年唔叫廣東肺炎？

?

5毛咁撚快手嘅廣東肺炎踩親你條狗尾？

以前啲菌隻隻有朵 沙士就沙士 豬流感就豬流感
你有無見過人叫霍亂做印度弧菌？
係支那先咁無創意

所以改名基於創意？

HKSARs

人地支那叫非典。

改地區名都叫可以trace返個history
COVID19
個名就真係濕鳩

fucking chinese virus

咁你個咩新冠基於乜撚？

新冠係中國自己畀個名佢

但世衛同香港衛生署都係叫「2019冠狀病毒病」